屋企人爭銀行錢走左佬， 前幾日收到收數公司寄嚟嘅信

屋企人爭銀行錢走左佬， 一直都有keep住幫佢還錢 ， 大概還清咗半年左右。今日仲打電話畀我哋要找埋條尾數佢，話呢條係利息今日一定要找埋條尾數三千幾蚊， 唔係就會做嘢…… 屋企兩個老人家已經年事已高唔想有人上門做啲乜嘢嚇親佢哋， 自己只係一個普通嘅學生翻開part time冇咁多錢。巴打有冇咩解決方法，可以拖到我25號出糧

買定索帶哥羅芳

請佢地入屋坐低先

嚟一個迷一個，嚟一雙迷一雙

PayMe 透支還左先

直接打過去搵佢傾
佢都係求財啫，你拖多一個禮拜佢地唔會有咩問題

女嘅做雞啦
男嘅申請定破產

之前因為幫佢找條數透支咗信用卡跟住已經cancel咗張卡啦

如果你有keep住還就聯絡佢傾啦
人地都係求財, 差幾千蚊仲哂時間/風險搞你咩

已經做過， 但係佢哋話如果你知道還唔到應該係收到信嗰一刻就打畀我哋同我哋傾，依家咁樣已經拖咗幾日冇辦法再同你hold住條數

應該係話半年前已經還清咗，跟住冇理到好耐， 係依幾日失驚無神話仲有利息未找

搵另一間借多筆還

你主動拎收數信拎落分行講話無此人，已經搬走左
再上門收數就投訴MA

搞點

三千幾蚊

我就唔信佢會為3000幾蚊搞你, 大返佢轉頭話25號俾, 等唔切就做野

事實係咪真係仲差呢個數未還?

我驚你找左今次, 幾個月後又話你未還哂
點都要傾一次

如果早知會搞成咁，屋企人就唔會幫佢， 因為佢走咗初期已經有人打嚟收數，嗰陣時已經去銀行搞過屋企人話會幫佢搞掂條數，所以依家先搞成咁

細佬只係一個廿零歲嘅學生哥真係唔夠膽點樣大返佢， 只係唔想屋企有啲咩事發生

佢封信寫到明係爭呢個數， 還清之後就唔會再有手尾跟

傾咗一次㗎啦， 都可以話佢好清楚咁解釋咗畀我聽嗰三千幾蚊係點黎， 同埋係最後一期數

hide 人名.地址,case number
post 封信出黎望下

你應該果時就好似我岩岩咁做

你要記任銀行既收數佬唔惡得出樣
同埋果陣一收到收數信同銀行講話依條友唔係到住就得，佢地唔會再打電話同再上門

你都還左咁多，果3千蚊就算啦，當還埋佢

咁就唯有問吓人可唔可以遲個一星期還囉
佢真係咁均真我相信都唔會點搞你
同埋都唔係為三千蚊而搞你啦

我問題係冇三千幾蚊喺度呀， 細佬係25號先出糧

而家追數仲要得三千幾蚊，最多咪失驚無神俾個冇來電或者太空咭嘅電話你，兇下你咁
唔係諗住人地會為左三千幾蚊支解你，淋你紅油啩？
你都講還清左條數，驚佢有牙？

巴打其實上面我都講咗，打咗電話去問佢話幫我hold唔到一定要今日

依家唔喺屋企， 但佢有send email過嚟

拖多一個禮拜佢地唔會有咩問題 再還多d

呢d咪on9

唉 其實唔洗幫佢還架

問朋友啦唔係咁蠢阿？

銀行數無事，識人爭廿幾萬唔還幾年都只係收信收電話，無比人攪過。預左一世無發達，唔買樓，只打19工係可以唔還。

可能我講得唔夠清楚， 本身係爭銀行錢但係銀行交咗去收數公司

爭3000蚊 問朋友借都借到啦 仲要25號就還得返

既然係最後一次
3千幾蚊問fd借咪搞掂囉

佢地上黎你報警 話條友走咗佬唔關我地事
你唔係本人佢地唔會搞鳩你 最多嚇鳩你
會有你地屋企人電話send sms恐鳩你 仲之話報咗警就冇野 搞唔到你地就會搞其他親戚 佢地有清單逐個恐嚇

班仆街仔做唔到d乜 以前識人做收數佬

唔明人地既數 關你q 事？ 做咩要還

咪撚信佢
2018年中佢開post話做地盤俾人拖糧
借左千三俾佢
一路話還話還
一次都帶入過數
過年前話今世欠下世還
而家仲唔撚覆

唔撚係掛 三唔識七真係有人借

正解

痢狗 Allin 痢咪有錢

咁又唔係多
難保可能會救返個人

三千幾你出糧比返啦
佢搵人做野都唔少錢
我又唔信佢做得D咩

放心，呢間收數公司空榖黎
無人會上門，唔好問我點解知
工作關係同相關行業有聯繫

係咪樓主爭人錢想人借咋

問d熟小小既朋友都借到啦

推，仲諗住借住$3000比樓主救急

本身block左你
見你咁慘推上黎先

大哥，可唔可以借千三救我一命？

又唔係真係咁慘
錢唔多
覺得自己戇居果下自責先痛苦

你改過個名先喇我好撚憎中國人

咪係
有咩解決方法姐
似上黎R人借錢多d

改咗啦, 求借

笑左
我都好憎250

上面講撚到大仁大義
原來係吹水西

3000$做野 笑撚死

FYI

肯定還晒? 銀行正常還晒錢係會俾返信你代表債務還清.

買左痢冠軍未？

起完底就知咩料
下次作個好d既理由

x2

帶個計數好啲嘅人踩場睇佢個schedule點計嗰3000出來

佢話幾多就幾多，唔通還佢一世利息?
分分鐘鑿你錢飲茶咋

A 記係空殼咩

講撚到點担心兩老，真係想借俾你

可惜你，言而無信

衰起上黎 1舊水都無人借

仲信

問觀音借庫啦

3千都冇學咩人返學
而家d學生閒閒地都拎到幾千出黎

就係慘左呢度
你真係困難既唔還唔緊要，畀人呃果下唔忿丫嘛

原來黎呃錢既

樓主你可以等佢上來，首先開門叫佢地入嚟，之後關門拎住把刀，然後報警等警察來話佢恐嚇勒索，強入民居，如果佢想走你就劈尻佢，下下劈頭，眼。因為你係自衞，係法庭上一定解釋到（有人衝入我屋企想殺我，我保護自己）

算喇唔係講乜

連仔仲唔做野 上黎你地頭行騙啊

網絡乞兒

手足睇路 9up 有個譜

屋企人借錢點解你要還
用咗你名做擔保人？

三千蚊問連登仔借住比你先都得啦

所謂收數佬 十個有九個都on9

上面咪有人借完奶左野

唔洗驚收數佬喎
屋企人差銀行幾萬卡數，搬咗出去住
收數佬得閒就寄信過嚟、打電話、上門撳鐘，完全冇理過佢，幾年嚟換過幾間收數公司都冇事

炒散啦仲上連登

起下樓主底 樓主係戀童變態 又成日開post乞錢

原來呃人既
仲打算睇下點幫到手

縛尻佢佢，降把都係佢個春袋。
問：我地要唔要還錢。

叫佢簽欠單。 寄copy 去佢公司。 完

支持事主報警 借左一單未還 又上黎開post呃錢
雖然話借既錢唔算多 但咁樣利用人地同情心真係好仆街

同佢個講爭住先 拎到波叔4000蚊應該夠連本帶利找數

叻

巴打，樓主係騙子來的

問老細借糧
問朋友借

有冇簽擔保
冇簽就報警

屌...真係諗過借比樓主。
屌你老母呀樓主，用人地既同情心黎呃錢。

報警啦呃人錢

你屋企人差人錢關你咩事，香港有連坐?

屋企人=樓主？

如果你無做擔保人
你係唔洗返的

點解你屋企人爭銀行錢走左佬
但係你有email 睇到佢send 野比你

樓主大部份波post

收皮啦 冇錢求鳩其作個故仔搵水魚
走頭無投 自己諗計啦 下下要人幫你係咪男人黎架
幫得呢次 下次呢 下下次呢
去炒散幾日 3千幾都有啦 屌你係到開POST
正廢柴